無論勇武 和理非提防假示威者

黑警隨時將最下流招數抹黑勇武

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

班臥底依經開始掟火魔法向記者

推
出面好多Post想騎劫示威者
代表道歉

我估係搞銀行解款車
屈手足偷錢

提防黑警

無錯